大家覺得sammi會唔會原諒許志安

話晒幾廿年 有邊個男人唔咸濕吖 冇揸波都算係咁
/
臭男人 仲唔係第一次滾

都比老鼠安呃左半世人啦

唔爭在呃多次

應該唔會啦
前前後後畀佢呃左幾獲
仲肯咩

會 因為係上帝既安排黎

有片

有機會 會 。因為Sammi 都係娛圈人，佢見過曬啦呢種畫面，佢身邊班朋友 好似米奇老鼠、校長，邊個唔係大滾友？不過無佢老公偷食得咁明顯比人捉到就真既